# Documentación

Este complemento le permite solicitar al usuario el permiso de calendario.

### Configuración:

Este complemento es plug and play, por lo que no es necesaria ninguna configuración previa
